# Домашнє завдання 3

## Завдання 1

Створіть клас, який описує автомобіль. Які атрибути та методи мають бути повністю інкапсульовані? Доступ до таких атрибутів та зміну даних реалізуйте через спеціальні методи (get, set).

## Завдання 2

Створіть 2 класи мови, наприклад, англійська та іспанська. В обох класів має бути метод greeting(). Обидва створюють різні привітання. Створіть два відповідні об'єкти з двох класів вище та викличте дії цих двох об'єктів в одній функції (функція hello_friend).

## Завдання 3

Використовуючи посилання наприкінці цього уроку, ознайомтеся з таким засобом інкапсуляції, як властивості. Ознайомтеся з декоратором property у Python. Створіть клас, що описує температуру і дозволяє задавати та отримувати температуру за шкалою Цельсія та Фаренгейта, причому дані можуть бути задані в одній шкалі, а отримані в іншій.

## Завдання 4

Опишіть два класи Base та його спадкоємця Child з методами method(), який виводить на консоль фрази відповідно "Hello from Base" та "Hello from Child", using classmethod (@classmethod) decorator.

## Завдання 5

Ознайомившись з кодом файлу example_7.py, створіть додаткові класи-нащадки Cone та Paraboloid від класу Shape. Перевизначте їх методи. Створіть екземпляри відповідних класів за скористайтеся всіма методами. В результаті повинно з’явитися зображення. Перегляньте їх.